記協邀謝振中出席交流會 謝稱忙於處理示威未能出席

近月示威和警民衝突中，警方處理前線記者的手法多次引發爭議，香港記者協會星期六（11 月 2 日）舉行「槍林彈雨下的香港」交流會，邀請警察公共關係科總警司謝振中出席，和前線記者交流，但謝振中指由於當日忙於應付遊行集會未能出席，記協表示失望，「將於會場敬備空櫈一張，虛位以待以示尊重」。

記協指，謝振中回覆時稱 6 月至今多次與不同傳媒組織會面，但記協自 6 月 11 日和謝振中面會後，一直未有和他見面商討，今次邀請他和前線記協交流，他亦未能出席，令前線記者失去機會向他反映採訪難處，非常可惜。

記者又指，謝振中稱要待反修例示威完結後才能安排警員和傳媒組織交流，「此舉無異賊過興兵」，認為在衝突期間警方與傳媒交流方能減少誤會衝突。

垃圾都無咁垃圾

最尾果段 即係一日未完結一日都唔會出席?